得罪講句, 而家幾影響民意都好,頂撚到盡只係淺藍光譜有波幅

對家而家玩撚到暗殺呢個LV
咩深黃淺黃除非只有一星期金魚記憶, 否則永不動搖
深藍方面就係唔理共產黨同殺人魔警殺撚晒200萬人都會照撐

姐係話民意會有波動既只係得淺藍
淺藍分2批,一批屬於悶聲發大財,只係因為利益而唔出聲, 唔代表支持共產黨瘋狂殺人
一批係屬於敢於發聲果批, 燒山, 施永青, 誠哥, 田少等, 會出聲, 好撚明顯係唔撚支持共產黨瘋狂殺人
其他果D自稱中立既, 好撚多都係深藍淺藍扮中立, 話就話中立, 其實都係盲撐共產黨或唔敢得罪共產黨

姐係話, 只要香港人冇老人痴呆症或失憶症既話, 都幾撚難再動搖到民意

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

之前民調：1%人表示殺警會反彈